香港史上五大偉人 不服來便

1: 陳云
2: 鄭鬆秦
3: 鄭錦鯉
4: 黃木羊達
5: 王穎思

本身5係黃挑健
但佢呢排日日係運頭台搞分化
唔想選牠

捧殺post，拉

呢個係樓主少有認真討論政治嘅po
請湧躍發言

拉

法子都冇
拉

點搞分化

拉得好